有無邊幾個字你係永遠都分唔清？

豉 鼓
用呢兩隻字個陣永遠都要諗一諗點寫先
有時唔記得個頂係「士」字定係「一」字，有時唔記得係「支」字定係「殳」字

搞到好似閱讀障礙咁款

崇 祟

聾壟 隧墜

想打右邊嗰粒字
但會打咗左邊嗰粒字

態 勢

都、到 成日打錯

涉 陟 徒 徙

余佘

晒哂

我反而會分錯 墮墜
次次都要配詞語讀出嚟先分得清

痴女係邊個痴

成日俾人打錯名

余 佘

coherent
cohesive

(隕石)墜落 (人)墮落
仲有 眾聚 次次都要停一停諗一諗

日文嚟 學咗兩年到依家都成日分唔清

tsu 兩棟打直 shi 兩點打斜

已
己

線 綫
痴線 黐線

逐 遂